［非分化 純討論］老豆搵仔

小弟有個地方唔明，想請教各位巴絲。

我明白點解要起啲警甴底，因為宜加無嘢制裁到佢地，我地只可以用我地諗到嘅方法處理。不過點解要起埋佢啲老婆仔女底？

第一、我覺得每個人都係個體，點解因為佢屋企人做錯左事所以要「負責任」？ 正如如果呀爸犯過法坐過監，佢另一半點解要比人指責；佢下一代點解要比人笑佢有個「監躉老豆/老母」？

第二、可能有人話咁會令警甴做啲傷天害理嘅事嘅時候要負嘅代價大啲、成本高啲，嚇怕佢地。佢地會唔會怕我唔知，但係好肯定嘅係，咁樣會傷害左一啲無做傷天害理嘅事嘅人，只係單單因為佢有個警察老公/老婆/呀爸/呀媽。老公老婆都仲可以話有得揀呀，但係呀爸呀媽有得揀咩？唔通要所有警二代離家出走、無家可歸咩？如果個警曱唔怕，咁所做嘅只係百害而無一利，只係傷害左無辜嘅人...

當我地話支共幾咁唔公平唔公義幾咁黑個陣，其實我地做嘅野都唔好得去邊。

#我係左膠

不分化，不割蓆，不篤灰，只討論提點！

無辦法 黑警唔承擔責任 又制裁唔到佢
只好向對佢哋重要嘅人落手

講左好撚耐，呢個世界上無"禍不及妻兒"
一個示威者比人打，比人姦，比人殺，佢地屋企人無感受？屋企人唔受傷害？

如果你再推呢個post，我都幾肯定你係分化撚

但係佢地唔驚咁有咩用？

我就係唔明依點，求教。

咁講係咪即係人地對你做左啲仆街野，你唔會比人地好過？

驚唔驚我唔知 但係精神折磨就一定有

同埋宜加有啲情況似係根本屋企人做警察就係罪，even佢地無做過任何傷天害理嘅事。可以話佢地見到自己同袍做錯事包庇佢地係錯，但係因為咁有啲警二代/警嫂/甚至拍拖嘅伴侶比人騷擾，成件事唔係好講通。

而家係成個制度出左問題，政府唔尊重民意，議會唔係由人民選出，警暴完全無約束。

咩叫唔敵人好過？2014年示威者舉高手比黑警打爆個頭唔還拖，有無感化到任何人？

如果人民和平就制衡到政府，無人會用武力
如果制度制衡到警察行為，無人會起佢地全家底
示威者唔會想見到暴力，

但所謂規矩失晒衡，仲點按住規矩去行？

如果你覺得大愛和平有用，點解你唔企係示威者面前舉高手幫佢地擋子彈？

記得有個國家革命係靠貼街招咁 post哂啲狗同屋企人資料係商場同街
令到啲狗士氣低落

第一 佢有冇勸自己屋企人 改邪歸正先
如果冇 已經一條罪項
第二 如果你知道伴侶係強姦慣犯 仲同佢一齊
咁應該好好反省下 自己做緊乜

另外好多屋企人 其實好撚支持自己 子女 老公老婆 老豆做
如果唔係邊有咁多溫層俾狗生活

明白了，多謝各位大大。